hi 淡友 (374)

富途送建行股票，岩既拎去

1

途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

鐘意既攞去

push his mum

佢大賺之後去炒iphone燶咗再miss咗千跌浪就變到咁

27505-1

我呢排都high high地唔知咩事

分3注，唔知仲有冇高位比你260個裂口大到

一係唔上，一上又夾多千

今日咩環境？

又蟹

No more

市場巴會不會針

先輸2000 再追1700

日日食日本野 寄生虫上腦

訂左部白色xr

公道啲講句
9月尾布巴轉身叫人轉熊，夾左1-2日
市場巴仲串佢
最後10月2返黎跌足幾日
市場巴又冇出聲
之後轉左身又出黎po頭
今個星期二收市後，夜期同美女爆升，佢都不停串熊軍同布巴
今日轉向就出黎po頭

利申：覺得市場巴有料，唔駛去咁盡，大家都係想賺錢者，大敵都係大戶

有料

寄生獸

有錢

俾你cut撚左道氣
屌你
唔沽住

我尋晚大淡友 今朝大好友
無得咁講
咁岩今朝幅圖我識睇姐

呂布有錢坐 點玩都贏
唔似我下下60%~100%資金all-in

要清楚人地幾多點沽落黎
你地今朝先追沽已經唔係叫逢高加沽

先豬22個
再嬴番7個

各位今日咩環境

格左4-5代啦
用緊se覆你

吞咗阿公啲嘉明

今日好多手足豬左好多iphone

你望下
夾到high high
而家差唔多沽得啦

屌你老母
報下倉都未禁落去
使唔使一棍打上去

精蟲上腦

唔撚係掛

呢位巴打好留意市場巴

隻白色j死人

係dlgh

傻散想上堂，睇多d你地分析多過互串...

祝你地贏多d
有緣再會

會進化
變奇異花

依度幾大高手都好慷慨俾方向報倉俾大家所以先得到尊重

邊撚個夜期大戶想我死啊
係咪牙恩啊

追晒post先訓
己成為習慣

睇咗幾次

嘔番出黎

我仲用緊iPhone 5

只看市場巴

下星期五試吓拎上手感覺如何先決定買唔買

挽留

星期一會唔會死，好驚

唔該曬布巴 但家陣吉倉過weekend

又夾啦

5就掉撚左佢啦

頂 今日19號 仲有冇

叫你沽呀屌

奶閪會有bb

#metoo

報下假倉fake 下大戶

毒肥妹

熊軍去死喇

秒鎖買都得
淨係純白已經j撚死我

熊軍集體炒車

我今朝已經講左下晝升到仆街
朝早個時仲有-100俾你地
係要俾人夾到+150

睇左真人版

仲豬緊錢
而家攞公司部6s 當自己機用的

我玩下佢者 因為佢入嗰d牛 同我入𠴱d一撚様的

點知你係咪又9up

願主與我們同在

我唔知佢點叫

我無追故

好慘

我睇左谷阿莫5分鐘version

你夠話上260
打和啦super

Hlbt

唔啦，都話俾你cut左

奇異

裸跑

我用緊i7
而家出到第幾代啦，第10啦？

知錯了
海狗巴

點知大戶咁廢 260都升唔到

當然

唔知
我7之後其實已經無再留意

好似大把貨

咁睇埋實體先買

你今朝張－1點呀

咩過夜呀

你係淫賤肥仔

coco271熊點會死

25500 +5

表下數值睇下邊個肥d

真人版都睇埋，我仲未敢開鋼鍊真人版出黎睇

主角變左肥佬

我都係等續約先出
想出部華為/美圖影相

又豬

瞬巴 我慘豬

咩黎

肯定唔係

今日應該個個都慘

唔好啦用番iPhone 咪幾好

贏緊呀

好出奇咩
一早估到啦

Ho Lun bin tai

禮拜一跌爆佢先得架

勁

白聾王🐉奇異

豬到變左橙汁

求解釋點解尋日港女唔跟美升唔跟爺跌

你唔表條j

又嬴錢食好西

估唔到咁有水份既野公布出黎都咁唔對路
減左啲水份既話.....

佢好少9up巴又

好想知幾時先回到本....

叫車你車你

paper trade 現價再+10

屌

無水我諗-5 咁上下

道指算唔算係出左黃昏星星？

而家用i7
美圖就用緊t8 ，屌佢出完t8 佢出v6
正常人都有2，3部手機架啦

唔過都過左夜啦
唔好諗咁多

我都唔9up
最多係錯
但錯襯我都會陪你一齊坐

唔計公司機我得一部電話

屌笑撚左

阿公

海狗巴今日係咪䁠到笑

50個好難唔笑

where

我今日又手痕落場 汁返8k

我一部日常用
一部影相

如果係屋企睇市
就一部傾計 一部睇市

GUN海狗巴以後 跟你買個股call put

睇26-262

FN巴真係唔上黎喇

嬴錢 高手

咁唔驚啦

sea god

sorry dog

嬴錢做咩唔開心

賺夠就quit

海狗丸

應該食啫

對個市失望，朝早斬哂倉先黎彈

朝早打哂把先彈

一日50個仲想點

咪喺度囉奈奈

happy Friday 出去玩緊，唔理連登喇

呀屌19:07

如果星期一裂口高開1000點
市場b會唔會返嚟

下星期二有咩大事發生？

點解個個都要走

搞乜撚啊正恩

做乜9呀

你囉又唔派糧

過左鐘打卡

我派脂肪 特別留返個脂肪肝比老婆巴

驚你有事

正呀

好明顯你似有事多啲

空倉weekend
Nice

港女上二幻六千五

老美減息
因為前2日都暴跌1000

即時處決!

認真呢今朝睇到啲咩

我唔跳海架
我最多食安眠藥

做得好阿公
高射炮處決

夜期又一大想爆升

ok
批准

首期都唔夠
今日咋喎
你估日日50個咩
香港地想財務自由 起馬1000個啦
我而家先1/4目標咋

好撚gay

Quit工？

屌樓樓上仲嘜撚嘢，走先

根本就基

好人好姐
點會save gay圖

好大棍

唔好歧視人地嘅性取向

答案顯而易見

大佬9個0都仲玩緊

好奇心

點知你咁準者 請唔請人抺精

我一開始豬到仆街
好彩後尾追返小小

你九個0仲玩乜鳩

都仲同我地玩 好感動

你班友成日諗住千跌
唔俾千升既

仆街啦 星期一又升

走仙啦

夜期又牛3

嘩，夜期

可唔可以唔好post gay 圖

唔比走呀

燈神又上線了
牛軍快走

市場巴

我都想要第七個零

25600+1

奈奈尋晚Ig我比架

唔好啦

好想要
如果有7個0
全部放7300
唔洗再睇市

66牛奶啫喱號幾時再出黎Gathering

還返牛軍大佬
市場巴比我

熊軍byebye

唔好屈得就屈喔

女人同常都鍾意gay
好似好多女仔鍾意睇gay漫

夜期跟住外圍跳

我只係奈奈嘅安全套，用完就拜拜

Not me I wish

大戶恩 我又要進貢了 靚靚空姐 請欣賞

我唔鍾意
我唔睇gv

又有得加沽

好多真正有錢佬⋯

Btw升爆佢畀我沽

二次元同三次元點比呀，我一定唔會睇gv囉

老美金晚又升500，又要刷夜期啦

夜期刷錢

咁你地又咁鍾意rayray同水瀨

大佬係咪30m 30m 咁掃

跟

唔包括我架

唔會睇到佢地真人架嘛
Btw，我愛人水瀨唔見咗嘅

升高再沽

人仔又升

25600+1
25620+1

高水60

喺到呀bb

原來你匿埋咗咁鬼馬

今次真架啦 裂口食裂口

y u here

嘩巨龍棍

其實12月唔加息 比人發現咗

意粉咁垃圾都轉燈 唔方好野

過多兩日又消化晒

匿喺你後面

原來夜期真係好易玩

想偷襲
近排去咗邊，沈門又唔見你

幾時升番262俾我呀
死老美

有冇可能直接行b 老美都抽上

趨勢同逆轉都好明確 日頭比阿爺歐州撚到癲

搵我？

我冇得玩，一玩又多個渠道豬錢

真係升呀！

嘩 巴巴

我paper trade緊咋

我隻巴巴put呀

大家玩期都係用一通？

恒熊，QQ 388 put，金翅仆街鳥

咩事？講清楚d啦

車

外圍全綠

下個月有錢就玩

我星期六都諗住用呢張圖搵你

我

有大鑊嘢
11月先炒番股

今次咁重手過 岩岩好挾你

142.5 開巴巴put 146 啦喎

收市回返，夜晩又升過，屌

唔過weekend平倉咪回

我知我黑到點做都反方向啦

呃我

CLS, 夜期跟升唔跟跌

感情

但你又mon到我搵你咁犀利嘅

冇呃你 只係冇講明係paper trade姐

呃你隻豬

同佢冇感情

咁肉體囉

點解夜期無啦啦跌..

呃你隻臭豬

因為係愛的呼喚

唔會見到

大圓頂

我要下星期一 堆新熊見唔到陽光

係我對你嘅愛

只會見到大jer

大大棍

日日都fever不夜天

細細條

無貨係手過夜，係精神gei

我有追不過無講野

不嬲夜期比牛軍HIGH
一天光交返比熊軍啦

你呃人 今日都唔係

臭你又

升緊喎

果個唔是我

空倉過 冇方向 唔好揾自己笨

道指255 阻力位好勁... 唔知攻唔攻到

夜期又爆上

冇囉

好撚大棍跌丫

一定穿啦 唔穿咩都得

芝士腸巴？

molamola

下 你咩位入 已經不斷升緊

我
信念

圓頂 -1左

molamola熊過星期一真係jump得

高位入

你唔會係25640呱

我就牛緊

所以咪要搵你囉

雙頂

咁high 蟹啦你

唔好入啦個市昆人架

今晚美女都大機會跌

好似穿唔到喎

升左2百點邊有跌

我d牛冇喇

+1快走

熊軍gogogo

9個0

岩岩訓醒
話說 原來致富都有期玩

入左8千蚊262熊
等0920打靶

好慘 比牛軍引誘

解讀1：牛軍佔盡上風 熊軍冷笑不言 伺機待反擊

估中咪2 lo，早兩日爆升咪又撚到你地啲熊軍死下死下

好想put

呢幾晚唔使瞓

25620-1

跌到今日先彈都撚熊軍 做咩姐你 講緊夜期

訓醒見到IG負數就會知道自己熊過夜岩!

我不嬲都無

尋晚美女同夜期跌到彭彭聲
之後得今朝o個一下就冇

我都講緊夜期，咁快唔記得早兩日爆上385點，有冇咁善忘呀

穿249，全散，點睇？

信念呢

9唔搭8 我話夜期趨勢易睇 你就話撚熊軍 唔識跟住美股買升關我咩事？

仲唔使食

海巴點解會睇到今日升

吉倉～

道指

大爆升

精神投注25598-10

我覆第一個人，你唔係黎咩

熊3巴今日有無落場

成個星期都冇 但至少唔洗比人撚

牛吽bb

大你+100

有無分析分享下關於下星期

我已經feel到美股就爆，今個月都唔個捱唔捱到

打交打得好勁... 等一等先
穿到同穿唔到之後都起碼100點波幅

同我升盡佢

爆上定下

-1不蟹了

今晚睇跌 指標低緊

冇事架!

美女260 都唔會上得返

跟左既先贏20點

牛牛頭先有冇人抽到twitter 仲諗住執個加大

我愛你

我真倉-2 重坐緊

等數錢

食樹皮

係

送完女女番去
好彩岩岩冇-1

升返晒

25515 +1

點515

下星期一會高開幾多點？

我同佢對盤

求其啦

去到天國

rip

其實美股重有得跌 都唔知期升咩 佢夠膽升高水d 我put多張過夜

紅燈紅燈

道指黎 7左
-10點走先

我今晚都睇跌
好友今日借勢上 可恥

沖完個涼，好似又唔蟹了

回得快

今日回左200點鎖牛！冇得升啦

-1你發咗啦

三角型大c !

冇啦

依家無位入 唔抵 呢d位日市一定再見

渣ga
想問你放幾錢落期指？

25000

一張？開唔到兩張？

一張咋
21915保證金一張

25000美金

捱到幾點同埋手續費係幾點？下個月又學你玩下先

每次都係DH沽DL渣 一點都冇捱過

想問布巴，請教257開隻咁遠嘅熊係咩想法？萬一市況真係抽上，咁點操作？

幫你含 過內功比我得唔得？

1蚊十點
涯到 （25000-21915）/10 = 涯到308.5點
唔會俾人斬倉但反唔到手
涯到 17000蚊就會俾人call補倉

原來一點10蚊 仲以為5蚊 一晚真係執千幾架喎

排

又同我爭 走呀

係豬幾千呀

幾時又

抽春咩，比盡你咪26X，你問下自己有冇入市意欲
鬼有人接上面D蟹貨

頭先你咪排過

U岩

果個奈奈黎

只要唔打靶，最後一定會臝。係睇下32000樓上D熊，坐到依家都未食糊

明明綠燈轉眼變成紅燈

老婆巴 下個月tg你 一齊玩期

有得跌都一定要急跌掛 又唔係股joy 你睇下我地2月

一棍

美國科羅拉多州一隻狗狗「布巴」(Bubba)，慘遭一對變態男女飼養，卻把牠當成洩慾玩物。布巴慘遭性侵後精神崩潰，當局評估牠變得攻擊性異常強烈，難以恢復正常，也不適合被收養，因此已將牠進行人道毀滅撲殺。

布巴

布巴
想問388熊 66955 0.14入 要唔要止？

布巴好慘

變態男女

jelly同正恩

點解唔講男

你收皮

咪話基佬

因為外圍爆得好勁 今晚大升

Germany....

唉 我都就退出啦
今日輸到唔想做人啦

388好似比大市強，一抽穿260就會打，同近恆熊一樣，恆指每破一個大位，388就會行10蚊8蚊
自己睇緊D

25000 $200 +-5
26000 $210 +-5
27000 $220 +-5
28000 $230 +-5

Triangle angel唔準走

又唔蟹了

獎自己同女朋友食好西先

信念帝

今日輸到唔知點番去面對媽媽啦
佢叫過我唔好玩咁大

你就好 我要懲罰自己今日操作， 喺屋企食

世貿？

巴大d三角型好正

幾多啊

係啊

唔好咁啦

唔好話比媽媽知囉，我老母叫我千祈唔好買股票，但佢自己成手蟹貨

以前我都間唔中食，而家食吉豚屋咋

信念唔夠，唔夠膽沽美期

布神 你一開始學炒股係睇書學定實戰定點

今晚可唔可以千跌

今日要食二手飯

實戰
贏錢皆因輸錢起

都未夠五手飯達人慘

依間食過最好食

No 因為我吉倉

好句

之前佢問我蝕左幾多
佢幾乎日日都會問我
有日我同佢講我賺左成球
到今日輸淨60

我253-2 257-2
終於見到家鄉

岩

平左兩張減磅

經歷緊

我都係
想買期呀屌

夾600幾開始冇咩信念

布神唔可以無信念

唔敢同屋企人講 :

其實唔關港股事， 我好驚呀爺

布軍要易帥

same

今晚可唔可以千升

巴打你又輸到仆街？

就輸一半身家

唉 同船
不過係衰自己唔夠定
你係左一巴右一巴？

即係幾多

11萬

我都30萬啦

巴打係咪讀恒大

262再見

輸錢激發自己去學多d
聽日去書局執下書睇下 再睇下今個月做左咩柒野

好在之前跟布神坐落黎 仲有profit剩

唔好啊布神

G持

係呀

星期一高開630

收到 唔該晒布巴

布神 我想問你d阻力 支持位係畫線定用黃金比例計出黎

玩埋今個月 睇下點。我都係儲下錢 月供股票慢慢黎算

都未開美女

唔好呀

無人買極張熊

K線， 大位先用黃金比例

又想燈

好耐無見過牛多過熊
要落啦

兩條熊條

cls

我已經feel到熊軍要輸死

Same
Btw巴打個倉咁大 有成300k輪

又可以加沽

反手？

咩事

你既信念就係輸一日就冇
牙布你好渣

日k? 同埋想問何謂大位？

beef

布巴俾爺閪輪到收皮

食熊掌

2條熊同2條牛數量差嘔多

挾埋星期一就無哂

依家諗起都衰過賭波

國家隊話食得太多和牛 要食熊掌調劑下

31手 262熊 搬去266得返19手 牛軍唔好咁惡阿

減咗張255啦，仲要3張。。。 除非你有錢258再溝

我多數加錢買同一股數

邊夠你地惡呀
星期一要挾到你地無信念

。。。好唔老黎 岩岩先聽到個財演話中國大力出實招嘅話會提早完a

夾上黎286 na

原來咁多恒大人炒股
仲要個個都咁有米

巴打又係？

好壯陽

今晚啪啪啪

係呀
不過都輸緊錢

我係20萬上120
今日輸30

洗唔洗買咁遠
挾你一千 你都走喇

10q tonite

上120

邊番工邊炒？

星期一高開到262就沽爆佢

依家禮拜唔見左10萬
個比賽直情fail左

個樣幾新鮮

依到個個都6位數上落

巴打係咪只係玩牛熊？

都係跟布神坐落黎
成也布神敗也布神
見過7位數已經好開心

你地玩咁大

我0.00001上落

某國內
等我估下先
會唔會係贏國呢

葡萄

今日算好彩，收番週陰
夾死

我個倉仲未到6位數 覺得自己好撚窮

係喎 你好似話炒散。
唔番工炒好好多 有電腦用

熊軍再見

今日止蝕完 搬左熊仔上275左右

6位數都冇。。。點玩牛熊

所以佢都被挾

本身等258先止 但係上到277xx真係頂唔住
咁arm又要渣車 就放撚左

。。。。。3點後回是常識吧

多謝布神俾我見過6位數

恆指似唔似行緊擴散三角形

3點都可以棍上架姐

我琴日咪畫過囉

老婆巴！我唔識點加
有冇教學？

問過啊爺未

如果今轉彈得上275都真係抵我死

期結後我轉做好友

對熊軍嚟講應該都無乜分別
星期一點都繼續夾

話咗美女千跌

今日賺左牛牛送個股939

你今日冇抽野咩

是咪戇鳩

我本身今日吉倉過週末
但係睇道指黃昏星星 就熊左過夜

唔好跌呀 未加沽呀 升爆佢

hi咗

2007 881 1810

佢叫你估劵商唔係估國家

咁咪要買牛

dlgh！未玩過唔識有幾出奇

不如星期一轉

買定平牛 搶呀

但係布神話熊市唔會買牛

我得番12k
37k>>>6k>12k

Profit定身家

認真咩
阿爺開始出招個勢起碼夾多幾日
大戶又平咗啲好倉 可以一齊夾
利申大量蟹271熊 個股熊

個本就6位數

一倍 利害

美女又牛3
我屌

窮撚學生

點解美女升 期會跌架

要反彈呢樣野

美女升期都跌

真係好唔對路
差啲走去call左

call定先 一定會追返

奶慣咗爺閪唔記得原來有鬼妹

自己玩好驚驚

夜期刷左100點

好叻

蟹恩爆機未

你驚call多d定put多d

帶埋我得唔得

買左就驚

老美牛三

一點前會輸返

跌到都唔敢call 逢高+put暫時真係未輸過 除左今日

星期一好轉身啦仲期結

一點前都唔好再買

巴打 你今日輸幾多

火箭升空

布神睇期結穿250？

奶清call咗就賺

邊有profit
閒錢來，不過都會傷心

道指果然爆穿255

嘩好叻呀

阿爺升既日子 美股好鐘意跟突

cfu 話上證入熊三

算啦 成日唔買就中

轉左啦，依家牛一 今日咁升

今日無被夾因為無交電話費被人cut data

未
琴日先玩到番斯巴達島

肯死落去未呀隻期

熊三咁就行完 又牛一

真係牛一 ？

+50蚊 keke

25577-1

扮野

🐻未斬又未打……

好撚驚真係做頭底肩

擋市喎

信念係抵你賺

31600-1

奶野

25601+1

12345 +7

佢鳩UP,冇開期指ACC

唯put乃永

5分 MACD 雙熊啊
-1先

2018年10月19日，隔晚美股道指急挫逾300點。恒指低開282點，開市後曾挫364點，低見25,090點，創17個月新低，之後隨A股拗腰倒升帶動港股午後倒升，恒指最多升288點，高見25,743點，反彈幅度超過600點，恒指收報25,561點，升106點或0.42%。[15]

Wiki 大奇蹟日有今日呢轉

道期

心繫熊軍 幫大家做貢品

Wa diu
人仔6.92
道期+150

完了吧

希望賺到啦

無哂信念

睇黎有位沽 真係睇你敢唔敢

頭先手多輸左10點

呀爺lai c 先

牛師傅

瓊姐自high中

爺閪帶領全球股市造好

跳啦拜拜

我無預設要put或者call
見係升咪買升
見係跌咪買跌
我買戈1，2分鐘都唔洗理咩大趨勢架啦

個個都話258開熊

布神話內地牛一 係堅咁咪pk

唔好亂改名
我仲係熊軍架

頭先有下25602 有賺架

玩完啦

個市好唔對路

邊忽雙熊呀

大大支

我都係

升還升阿，咪撚拉隻2382上去

好似好叻豬咁

佢又輸返50蚊啦

地獄無門你

大爆了瓊姐

意粉上番萬9

吊 我隻sqqq

SOR AR

計左蝕點同手續費未

250成條牛棍唔殺

報左假倉sor

夜期今日咁能難捉

25610啦 有賺了

今晚有無機會落反254

+10搞撚掂
不過我都唔夠膽
跟勢做算

布布今個月都unbelievable 啦屌你

說好的24000

不嬲心在熊軍

今日全日都好唔正路

但都唔好去到太盡

我唔要呀，我要24000

港女爆升

瓊姐high爆中
好驚

玩期係咪耀才平D??

總會到到既
11月ok?

cfu 話 港女熊一底唔夠數唔收貨要落去

who?

賺20蚊

老婆巴誠意推介 一通

根本應該跟升
一開始又係到扮晒野唔跟
自己鳩跌 呃鳩我

道瓊姐

淡倉繼續持有

i see

禮拜一要ifc見

你睇 一平就落

一通隨時執笠咁款

我要今個月

救命呀師公

小弟緊記

25580-1

乖啦要結算啦

計埋隻巴巴put 輸6k

一通聽講有時會死機買賣唔到?

24000結算

你口裡說不.....

美女落山??

好遠

多得呀爺

回一回再升

就講又一棍

布布忽然無哂信念

點解架

淡友要叫春

信念之子去左邊?

布神已經轉咗身燈緊？
點睇都無可能

沙特同中期選舉搞到頭都痕
唔得閒住

致 261-262熊軍
聞唔聞到死神陣臭狐味？

屌你，成160萬

係你最需要走鬼嘅時候

唔好打我靶呀

食緊生豪，今晚扑野夜唔夜？

佢朝早食左糊 就無再貼倉了

唔好互相傷害啦

等你刷夜期呀

作反阿你地

Dji

由朝輸到晚 畀返d錢我

布神 如果下星期一挾穿262 甚至265
會唔會加put？

名單有你份？

佢255，256 有再沽番

乖啦轉身帶領牛軍等我地死心

冇 不過唔想升

夾咁多？

今日我d蟹都好生猛

又話等240

布布信念動搖了

咁你祝我好運喇

it貓 依家球探係咪多左好多廣告?

265應該會

瓊姐咁早高潮

又話華爾街係民主黨既？
唔係要推冧個市逼害師公架咩？

你唔係反左手下話 揸call揸得好地地架

係咪2382先

我跳啦 有冇人挽留

哇 屌你個閪 好彩我反左手沽sqqq 唔係呢幾日賺番黎又輸番轉頭

吊 我隻sqqq America 係咪熊市架我長揸會唔會pk 架

唔係

你唔是牛咩

你醒囉

沒阿，隻call仲係到
不過加左隻2382put

竟算係熊市 長揸你都pk

短底 全面開夾

成手都係熊點算

屌你啦
熊軍成日叫春 無次輸得成

牛軍唔好咁開心住，仲有一個周末咩事都可以發生

晴巴都差唔多玩成30k usd

極限熊...400手

咁唔同路

屌你啦今日大奇蹟日都輸唔成

265 咪 b

今日有更新？！

咁當對沖

你可以買牛

點解我bb唔理我嘅

星期日先更新

咁....大獲了
大戶夾上既話
呢隻都幾大機會

好好睇架咩 有無link

如果美女企返上5天線會點

聖劍女

每日賺幾百 有時兩千 今個月應該都有 萬幾兩萬 我無好認真計
港股先係戰場

今鋪真係睇道指穿唔穿得到258
道指穿到港股都會穿到
齊上齊落

唔岩你睇，但你可以做cosplay入邊既女主角

佢重金 backup

識貨

其實再put baba 得唔得呢

你地咁講完我肯定唔會睇

可唔可以兩邊都賺？

Dup撚哂春我今朝

第一集個武鬥家被玩壞了

deep v 未

Send d 閃咭過去

係
我發覺自已玩大細波幾準 一球其他食晒屎

等我留返公司睇

聖劍女先係玩壞左

今朝我覺得係突然承蒙感召要牛 0.01 掃上去
唯一柒左係唔記得入q 牛

25610+1！

點解

熊軍恐慌指數急升

唉 我尋晚諗清楚真係停手所以今朝忍痛斬倉
斬完過多一個鐘佢同我彈上去 屌 由街頭撚到我街尾

信念

今晚都係撚狗市
睇定啲先

星期一加沽

你唔好又影帝上身。知你想燈

唔比你走

呀爺大把錢，星期一升多3%

想請教各位師傅漫步華爾街係要睇邊個版本？ google完見到好多本唔同封面都叫漫步華爾街 佢地內容有冇分別？

唔開啦 我均價25550
升多500先加沽

但又好奇怪
美國升到咁
夜期好似唔太跟升

即係冇人買上，或者有人沽緊

唔跟升
瓊姐你慢慢high啦
我唔玩啦

最尾先爆升

因為大家都知 星期一劇本

唉

學到野了

星期一夾2382 2018

晴巴可唔可以教我玩極限牛熊 當你入咗隻極牛而佢又反彈 應該幾時止賺

我尋晚好難受 又忍唔到手上黎monpost mon期指 越睇越出事

未平倉總數加1500，淨數少左2000

其實我今朝剩係斬左隻千6蚊牛仔
反而係追熊輸到仆撚晒街

會唔會係今日日市o既升幅已經反映左先
所以夜晚歐美升都冇咩大反應

今晚tg 你

留名學野

班牛撚痴線嫁
咁近 又黑色星期五

吊 我隻sqqq 無時間值e味野掛

咁多新熊上仲夠膽追熊

可唔可以tg埋我，今日唔識止賺賺少好多

唔近，高位追位時有700點

未就係事後同事前我都覺得唔應該追
尋晚我仲係到講 如果比我係券商我就先低開殺牛再拉高殺新熊

屌你老味即市果陣唔記得晒自己講乜

認真
今日咁多人輸到仆街不如喺到講下
或者tg埋我

雖然我今日又狗改不了食屎咁落場開熊汁格

又話收手

咁快縮

所以我真係狗改不了食屎

倒跌

大户恩，一齊入286熊na

睇來恆大之子又win

升4成 睇好番業績？

硬脫鈎
GDP加工業差過預期
美國脫萬國
認真咩
爺閪

圖爺是咪牛過

好似係
不過星期一佢咪同你講係257 食左

快d夾高2382，我再沽爆佢，好爽

金升

邊到跌 睇過

晴巴tg @treegunn

不嬲都光脫脫

同美女開餐呀

向上斬定向下殺fat d

999